美孚頂層千呎樓王劈到10000一呎了劈低過估價

計唔計？

【直擊單位】美孚新邨1期頂層戶1000萬元易手 低於市價

美孚新邨新近錄低價成交，單位為1期百老滙街20號頂層單位，實用面積918平方呎，以1,000萬元成交，呎價低見10,893元。造價較銀行估價1,142萬元低約12%。

美聯美孚3期分行助理營業董事邱漢榮表示，上址屬頂層電梯不能直達，住客出入需多行一層樓梯。同類單位非頂層戶於9月以1,350萬元成交。屋苑11月交投淡靜，暫錄6宗成交，整體實用呎價為1.34萬元

上址屬頂層電梯不能直達，住客出入需多行一層樓梯

仲靜，又冇脚步聲

冇電梯唔計

頂層要行樓梯
同啲七八十年代公屋有咩分別？
唔計

頂樓熱又熱過人
凍又凍過人
落大雨仲隨時入水
連lift都冇
買個位真心傻仔
老婆大肚有bb仔點搞

美孚新村成五十年樓齡
又真係冇乜分別